中槍男子須再接受手術

中槍男子須再接受手術 被燒傷男子3成皮膚燒傷

昨日西灣河衝突中中槍受傷的21歲男子，目前情況仍然危殆，消息指，佢腹部中槍，要接受肝臟和腎臟手術，現時仍在東區醫院深切治療部留醫。至於昨天在馬鞍山懷疑被人淋易燃液體後點火燒傷的57歲男子，據了解他有3成皮膚二級燒傷，目前仍在沙田威爾斯醫院深切治療部留醫。昨日多區發生衝突，共128人受傷送院，除兩名危殆男子外，另外4人情況嚴重，63人情況穩定，58人已出院，尚有1人暫時未確定情況。

2019-11-12 11:22:41

頂住, 大家煲底見

頂住啊周同學

3成medium rare

頂撚住呀！！

撐住手足！

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

幫手足集氣啊

三成

超過十成先出黎襯啦

頂住啊 手足啊!!!

5位手足加油

唔好有事...

頂住, 好少佢病情既流出

吓 ! 點解???不是話有機會轉到普通病房???

頂住呀手足

頂住

你咁講好吸引

加油⋯⋯

手足 加油 幫你集氣!!

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

周同學

頂住呀！

手足 頂住

好人一生平安

屌
咁先三成 咁超過十成果位未把撚炮？

點解中兩槍個位返而無人講?

二級燒傷

醫返都一大堆手尾

撐住呀

撐住呀手足

頂住 24號要去投票啊

三成...上次隻狗唔係well done咩都事

*無事

4人情況嚴重

希望呢4個係被鶳ge藍屍

六十年廢老肉你都岩
尿味,煙味一早入哂骨血肉
正宗狗也不屌

又話佢好堅強 好快轉普通病房既

撐住

都未超過十成

手足頂住

屌你老母死警犬 一陣就同你做忌

手足頂住 好快無事

你班畜生一撚定要死

推！

手足支持住呀

暫時無消息話要再做手術
利申 東區RN

推

中國製催淚彈都可以燒到三級

加油
支持落去

頂住!

頂住啊咁多位手足

手足要撐過去呀！

頂住啊

集氣

繼續集氣

手足加油 集氣

1200 903電台新聞話手足情況由危殆轉為嚴重

頂住啊 好快就情況穩定

流左咁多血 無左個腎 無左一部分肝 第二日同你講轉普通病房? 咁不如執柒哂啲ICU去 好得快過悟空食仙豆第2日出院都得啦

頂住阿 手足

Push

頂住呀

佢屋企人係咪好應該揾佢兩個女埋手呢
一刀換一槍
如果唔係點對得住周同學

集氣！頂住呀手足！

平行時空

加油呀！

各位手足撐住

加油

廢老日日叫埋啲支那大媽老雞 啲血都唔知有無性病

三成咋 之前超過十成條仆街都未死得啦

屌，頂住

頂住呀！！！

用防火gel我信了

頂住啊 求下你 集氣！ ！

同學頂住 無左你唔得

Bless him

有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

我地煲底相見
頂住呀

咩事

唔係咯 中槍手足都係姓周

希望個後生仔過到呢關

「尚有1人暫時未確定情況」 有無人知即係咩黎?

舊同事老豆做戰地記者中槍都無事
你都得嫁 !

3成燒傷危殆？ 尋日班仆街放fake news?

手足都係姓周呀

唔好屌住先

我係琴日見到佢d朋友share出黎叫report佢ig
佢都係姓周 我先咁講

頂住啊手足

唔好有事一定要揾到邊個推你落樓

頂撚住呀手足

屌你得3成

一定要無事

頂住啊手足！

大步纜過阿手足

中槍個手足都係姓周

快D好番

同埋希望個冒警廢老快撚D死

*布蘭德

超過十成皮膚 medium rare
btw 手足頂住

好似情況穩定

兩個都姓周

頂住呀 手足！

三成皮膚二級燒傷都可以叫危殆

爭氣啲好冇

朝早失敗咪晏就出黎再黎過

一定要頂住

二級燒傷好似自然康復就得

佢都係姓周

當打和
大家都危殆

之前都超過10成
呢個先三成
返屋企啦

手足要頂住

幫你補 都係姓周嫁

集氣呀

好人一世平安

係 無啦啦比人話我平行時空

支持著呀

成班連手足叫咩名都唔知

新聞又話維生指數正常，咁突然再手術

頂住呀同學 仲要煲底見架

重傷既傷者 要做幾次手術都好普遍

周手足 你要平安無事啊

希望全部手足都大步檻過

一定會大步檻過
我知你堅持到去煲底㗎

頂撚住

要大步𨈇過

快d移植俾佢啊仲等乜

中槍男子須再接受手術

昨日西灣河衝突中中槍受傷的21歲男子，目前情況仍然危殆，消息指，佢腹部中槍，要接受肝臟和腎臟手術，現時仍在東區醫院深切治療部留醫。昨日多區發生衝突，共128人受傷送院，除兩名危殆男子外，另外4人情況嚴重，63人情況穩定，58人已出院，尚有1人暫時未確定情況。

希望冇事

周同學頂住一定會無事！一定大步檻過！

天佑義士我好想你出番黎可以請你食飯一齊去玩 做番啲我學呢個年紀應該做既野

堅持落去

頂住！

加油呀

未超過十成都係小兒科

所有手足緊記,前線每一日都響度搏緊命,我地一定要全力支持,唔好放軟手腳!!!!!!!!兄弟爬山,各自努力!!!!!!

6.12 AND 星火快D課金1佢屋企過左難關先

要冇事呀

手足要加油呀

原來是咁的，怪錯你

集氣頂撚住 上次我唔可以幫周梓樂食素 今次你一定大步檻過

頂撚住 加油

順便屌埋NGO 咩咩會個啲垃圾 尋日咁多傷者已經要國際醫療幫助啦 屌滾出香港 你班NGO

加油！

周同學撐住呀

三成皮膚燒傷咁幾多度燒傷？一度？兩度？定三度？冇幾多度燒傷就唔好講啦。

6成->4成->3成

睇嚟就快好返

手捉撐住！！我地素食谷齊齊幫你集氣

加油無事㗎

如果個廢老出院再俾人燒多次點算
要求popo搵一隊人接佢出院

有無准確消息，係預咗有，定突發，點都好，願同學可以康複，一定要好番

三成就死開啦，危你老母咩
之前比催淚彈炸中個fa仲嚴重呀屌你老母

仆街仔黎嫁...死9左就睇唔到贏果日嫁喇...咪撚死呀！！

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

手足支持住

唉，唔撚好呀

唔好有事

三成係皮膚面積，邊會有超過十成。

冇出現併發症先出普通病房
希望佢吉人天相 好返出黎指證警甴暴力

三成都可以危殆，尤其是燒到頭部，會影響呼吸，同上左年紀。

中槍義士情況由危殆轉為嚴重，

西灣河中槍義士轉為嚴重

醫生我愛你

手足加油

仲有護士救護員

二級曬親都係2級

好似話二級，不過唔記得邊到睇到。

撐住呀，要一齊贏架

三成皮膚燒傷
唔係三成熟
亦唔係三級燒傷
可以係30% OF 全身皮膚輕微燒傷

好柒 仲要話人平行時空 唔知邊個先係

頂住手足！！！

加油呀💪💪💪一定過到！

老實講冇事都好多後遺症
切肝腎喎

假博士講嫁